有冇人覺得Elon Musk好似愛迪生???

包裝成為發明家嘅奸商
實質自己最叻係玩財技
啲發明係手下搞

葡萄

我葡唔葡萄係一回事
佢係咪奸商係一回事

咁講，99.9%科技公司CEOs都係咁
就當佢地係演員

佢成日以天材發明家嘅身份出沒
實質spaceX Tesla啲野有幾多係佢參與develop?

同係商家，至少Steve Jobs都會開宗明義，係人都知道佢只係負責比Idea, Design, Marketing
啲技術development佢唔識

如果佢本書係真，其實都幾大分別

咁Steve jobs都只係一個包裝佬

唔係話佢係tony stark?

係
都係偷左Tesla既野

最大分別係
Steve jobs至少冇扮自己係天材code佬或者電子工程師

係人都知道佢唔識coding，只係識marketing

慘就慘在Elon連marketing都唔識
上台講嘢口窒窒
仲叫人信支那唔駛帶

賣國奸商

五毛黎

HKTVmall 清算門市同事 全部被拉狗屋！ ！ ！

咩女都食，連Johnny depp 條女都食，btw佢同馬雲討論段片好好笑

識做契弟咪得囉
創科最緊要Voice 同噱頭
你主子(老頂 or 投資者)話你得就得 自然有資金投資係你身上 最後成唔成功後話喇 e.g.太空旅行普及化，火星移民 到佢死個日都唔知搞唔搞得掂 (留條後路俾之後幾代人都好既) 當然太空議題係要搞 既然有人(團隊)出面搞美帝唔會唔做呢個順水人情 反正可以股市cap水唔使下下NASA開公數
有無真材實料街外人邊識分 普通人睇最緊要賺錢隻股升唔升
請個叻既PR團隊返來得閒出來9up似是而非既野包裝到專材咁款已經夠 反正有幾多時間對外人 對外時背哂稿就掂
古代都有辦你睇 劉邦咁乜撚都唔識 背後有人識咪得囉 韓信打仗 蕭何內政 張良CEO 你俾人感覺乜都唔識越易操控自然有推投機者埋你身邊等攞著數分享成果 所以點解最後一定大殺功臣咪咁解囉 條path設計好哂 之後搵堆唔叻既人員按既定路程run就搞點 仲使乜留你班功高蓋主既精英反我後代 apple係教主死左之後都係咁run喇

佢好鍾意玩明星

包裝佬多過科技家

不嬲d公司都係咁
想問下你幾歲

同樣屈tesla機

Cook先係mkt
Steve 係engine

westworld

你會唔會調轉左

佢行動力好強 有膽色 有眼光遠見

其實我一直以為sj識coding

我成日見佢攬住第一步apple電腦嗰張陳年舊相點都識啲啦下話 佢應該都係cs底 係之後嗰啲有錢先搵人開發姐